媽呀！真係好L熱

一出門口 行左5分鐘 熱到出晒汁咁仲有好多個月要挨呀 頂唔緊啦

想像唔到啲西裝友點頂好慘

行幾步出撚晒汗屌每次都要帶幾件衫出門

唔記得帶風扇仔